是靚午 秦式黃咖喱瀏覽飯 配 雞肉串燒

呢間鋪我幾次walk in都無位
今日終於記得book位
講吓味道先
咖哩好香，落咗唔少椰汁
成個口感圓潤咗好多
但我覺得偏甜咗少少
瀏覽好淋有牛味
串燒燒得唔太夠香
肉質好嫩
但個沙嗲我都係覺得偏甜咗少少
整體上啲野食幾好味又大份
食落幾c伏
唔怪之得walk in永遠都入唔到

瀏覽

咖喱師

印度師

How much

望落很正

Where

百里香

觀塘

一百蚊岩岩好

有米屍

個汁很正

邊度

where

好撚有錢師

有錢師

今次高質喎 顏色又靚

我$50一餐

一百蚊食餐晏 定延唔會屌你？

再淨係講觀塘嘅你老母就俾狗屌

興業街

個餐7x
加個串燒貴咗

定延今晚 $100 還債

今晚要補返佢數

秦cool